【问题描述】

比较两组整数是否有相同的元素，每组整数个数不超过100。若有相同的元素，则按照由大到小的顺序输出相同的元素（重复出现的元素只输出一个）。如果没有相同元素，打印字符串：No Answer。

【输入形式】

首先从标准输入（键盘）输入第一组整数的个数，再输入第一组整数，以一个空格分割；然后输入第二组整数的个数，再输入第二组整数，以一个空格分割。

【输出形式】

按照由大到小的顺序向标准输出（显示器）输出两组整数中相同的元素，以一个空格分隔；如果没有相同元素，则打印“No Answer”。

【输入样例】

```
9
2 5 10 17 10 8 5 10 12
7
12 8 10 17 5 2 1009
```

【输出样例】

```
17 12 10 8 5 2
```

【样例说明】

输入两组整数

```
2  5  10  17  10  8  5  10  12
12  8  10  17  5  2  1009
```

由于这两个数组具有相同的元素，按照由大到小的顺序输出为：`17 12 10 8 5 2`。

【评分标准】

该题要求输出相同元素，共5个测试点。提交程序文件名为exam1.c。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.942K
平均CPU时间:0.00536S
平均墙钟时间:0.00537S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
